[突發] 年宵見到有人借連登賺錢

行過年宵見到班仆街賣狗仔icon 咕𠱸

廣告？

你唔比人地真係肥絲大隻牙?

哇屌

如果咁都去買就證明佢係傻仔

豬年，佢拎隻豬腳出黎賣咪得

咁d豬仔呢

抄登成個論壇咪又係抄返黎

十六個充滿創意的年輕人

成村人一齊都做唔到一件似樣商品

同淘寶啲貨比又有咩分別

自己抄人地個壇就得

垃圾，又靠抄人

紅登不了

所以有創意

連仔仲唔告佢 偷人野仲拎出去賣

成堆垃圾

女多過仔，有幾件遠睇食得落

最右交俾你

個隻粉紅豬係咪報得海關

幫ching打燈

出律師信未

有隻人形豬

@連囝

肥絲成日喺連登串串貢
去到現實就鵪鶉咁

賣果個根本係肥絲

慘得過你個原創之後走黎抄個抄襲者啊

駁唔到

佢殺人就冇事我殺就唔得
佢炒功課老師唔鬧A淨係鬧我
老豆你同老母做愛就得，我同老母做愛就唔得

紅登還紅登
成個台抄係事實

狗年咩架下

新年流流就算啦

連狗被賣

年宵啲貨都係抄嚟抄去㗎啦
年年都係咁
Btw 啲女好似唔錯

報海關未

一年一度侵權年宵又黎了～～～

啲仔好靚仔

張圖賣d嘢
假peppa pig公仔 假 icon cushion
唯一隻豬叫做可能係唔係炒嘅 就柒到仆街 （應該係淘寶大陸款）
咁撚樣叫創意？
D女咁撚豬 印自己落d cushion到 一套咁賣就真係有創意啦

見到個中同

關生

年年都好多年宵侵犯版權嘅新聞
但永遠無人做野

樓豬係打手

其實又係公仔啲fd 點解係都要話自己有創意？

邊度 睇到 有創意？

1823

我屌鳩柒佢地都係打手？

黎緊果年唔係豬年咩，仲賣狗

荃灣有檔賣腦魔

係咪可以call定海關

年年都有

連登仔當正連登自己有份咁
要捉要告都唔輪到你地啦
仲要個個得個講字，之前咩小學填色比賽出貓又呢樣嗰樣又話起底又貼街招。結果一星期都無就無哂件事，人地就開開心心玩switch

豬狗不如

高登咪一樣抄人地啲嘢起家

你同老母做愛都得？

有冇咁撚蠢，我意思係錯就錯，唔係人地錯就可以轉移視線，自己就冇錯

係 我蠢 亂倫都得

屌有個男仔我識得 做保險

保險狗都得閒玩年宵

邊撚度有創意呀 睇過

del左po

左三條仔

連狗仲唔做嘢

香港地真係抄都可以話自己創作
留名睇佢轉頭開ig po 話係致敬 唔係抄

比我就唔忍啦, 連尼住一定要告到底

黃玄𧶽最近點呀

大家個樣都好有創意呀

部switch玩厭咗賣埋喇

如果連囝告佢，又會俾連登仔屌鳩佢告會員

呀妹仲有一部

型能到

年宵根本係淘寶貨散貨場
正版去返大商場買啦, On99係街拎得咁麻煩

報海關啦 版權

其實年宵點解要買公仔 見證住啲垃圾都有得升值
好似之前個紙皮VR賣到2百幾都有人買
啲垃圾學校賣淘寶公仔 仲要幾檔一樣
不如下年開檔賣淘寶Windows key啦
簡簡單單賣花賣嘢食咪幾好 維他奶就不了

抄登話人抄嘢

見到中同

收番版權©️費先

賣狗公仔係咪舊年賣唔晒

年年都係咁
以前拎高登ICON抄
而家拎連登ICON抄

識入面其中一個，之前有詢問過班frd賣連登狗公仔好冇，仲話全世界都係抄，所以唔撚驚

關你撚事咩
申請咗專利？
巴打上來賣腦魔公仔就得
去維園賣連狗就唔得？
雙重標準到
定係買唔起嬲嬲豬呀

This act is fucking violating the copyright of LIHKG.

行花市為昅仔+抽水

由佢啦
下下張條道德低線整咁高
恐怕都唔會再有新事物出現香港市場
日本啲同人展咪又係隻眼開隻眼閉

喂你地講到咁，唔報海關死全家啵
報呀～
咪又係得個講字
人地就賺到笑過肥年，你地就嬲到成日谷住谷住咁打字

年宵咪即係淘寶 大學生擺檔

年年都係咁嫁啦
好出奇咩?

講到連登好撚大眾咁
你唔撚係以為好多香港人上連口登呀
明明就成個網絡孤島

真係肥絲大隻黎！

真係肥絲大隻 咁有自信

買公仔 10間有7-8間都慘情

你比我想像中還要瘦一點

報海關先

創業意識

網絡就唔俾獲利？
同網絡自由又有咩關係
其實你知唔知自己up乜？

去買多d比佢去賺知唔知呀

好想要腦魔公仔呀

今年年宵應該賣呢隻

真 連登啲icon都係抄人
依家整成狗比人印左出黎賣就抽晒筋咁

個狗icon好似原創

秒

豬年豬瘟仲賣豬

連登仔報咗海關未

純粹拎d peppa pig番黎賣，咁就叫做年宵？
仲要唔知係唔係真貨

推

好似腦魔

連囝好廢

冇左個post

真

用連囝個名黎搵錢 唔係仲要忍啊?

之前見連登有巴打整，唔好係年宵買

啲女好似幾正喎

指鹿為馬黎講你都算第一

依家情況就好似神魔之塔抄完PAD 之後加左D新元素落去
PAD又加呢D元素落去 就變左PAD抄神魔之塔

打和啦

連狗都未衝出黎話檔野侵權
成班非版權持有人既連登仔就係到話人地又抄又盛

Btw, 連狗本身都靠連登賺咗唔知幾多百萬啦

好正
有冇ig

連登本身咪又係抄返黎
打和

是撚但,lihkg都係偷返嚟

要持有人出聲先得 唔怪得之宇宙巨Band可以大大聲話自己無抄歌

[突發] 高登新網站用阿里雲+支那寶產品 與祖國無縫接軌 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

Joe登咪又係抄人

同連登抄高登一撚樣炸ma

算啦
忍到紅登既獨裁統治 咪同堆支那人差不多智商

正呀

師兄做過？
有無技巧SHARE

最左邊嗰個好似都唔差

報咗未呀咁？淨係識係到吠吠吠求其搵幾張人地d生活照當起咗底
講到咁大獲咁嚴重無個敢去報海關

嗰日坐佢地隔離枱
左二無啦啦過嚟同我地影相 仲要攬住我地其中一個女仔
聽佢啲朋友講佢有女

丘昊安BB好靚仔

有冇多d 年宵仔

我都見到有個壇借高登賺錢

條條仔都唔錯

想睇左邊仔仔

眼鏡bear bear 男🐻

屌你 廣告文黎

報海關！173
報海關！173
報海關！173

左面第一個最正

無啦啦過嚟影相做乜鳩

中間係咪有對孖妹

推到佢地仆街

無咗個ig

好撚靚仔
好撚好J呀

買公仔其實唔抵，喺年宵賣嗰啲公仔好多淘寶都有。真係想買啲設計過嘅產品，可能tote bag會啱啲

利申：兩年前買咗個tote bag，好彩冇唔見

點解無啦啦變咗基post嘅

識食

大家都是抄
不要分那麼細

推到佢地仆街啦

用支那產品=抄

okay

睇內文啦

垃圾保險狗 賣淘寶貨仲要抄襲

啲仔幾靚仔

呢兩個不了

恒管人市宵最強，共勉之

肥絲口味獨特

海關直接入去拉人封鋪得唔得

Ching,人地係話d仔食得，唔好衝出黎.....

右3應該係肥絲大隻嘅質素

話時話豬年icon出咗未？

現實連登仔有幾可好似我咁串?
佢地串得起咩

你同你老母做愛係亂倫WO
你老母同其他男人做愛叫出軌WO

話你曲線啊
明屌暗推..

駁唔刀

我地成日亂UP野
連仔得閒睇人地律師信多過出信比人啦
你估個個都我個名咁小器咩

..............................
做咩姐你........

我都想要

有無左四ig

人地理撚得你,你有你講
錢就照袋
不知幾多傻仔會買

聽舊同事講 佢係嶺南好出名厹 成日flirt女 有女朋友果陣都係

報左海關未？

訓咗無睇，佢地死咗全家未？

捉到未呀樓主

其實肥絲/連登有註冊D icon 咩?

咁有人賣狗仔, 中秋新年icon 果d
係咪隻隻都有版權

亂入下先

年年推
年年海關都hea 鳩

中間個兩位孖妹住我同一棟樓
成日都見到其中一個拎住大袋淘寶公仔出去

岩岩見到仲有賣緊

訓咗無睇，連登仔搞到人地死全家未？

唔係乜都無做到下話